有美國巴打約咗見美國記者同政治領袖，需要所有可疑死亡個案嘅名單。

畀個機會我盡棉力貢獻？我而家係紐約，已經約定會見美國記者同政治領袖，唔該大家幫手，將所有死亡有可疑嘅個案 有條理 以中/ 英文彈畀suspiciousdeathinhk@protonmail.com ，彈左料唔該下面留個言提提我？

我Julian力量微不足道，但如果今次我哋唔行動探明真相嘅話，下一個痛苦中被自殺慘死嘅人就會係你或者你身邊嘅至親，多謝大家。

同埋我真係需要各方面協助，因為個行程需要穿州過省，detail shown below。

召喚連登柯南幫手。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Push

入黎睇睇

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

要幫手可以搵我, 我同樣係紐約, 亦同樣係愛港深切既香港人

驚炒車，但是推

利申最可疑是前幾日將軍澳條女浮屍，然之後近日見到有Facebooks尋人有年輕女性1.5米加金髮吻合晒蘋果編報道 失蹤時間與浮屍時間一鳩樣，呢樣最好FactCheck再講。
Source後補

【本報訊】一具金髮赤裸女浮屍昨晨被人發現在油塘魔鬼山對開海面漂浮，水警輪到場將屍體撈起調查，由於死者身份不明，她是赤裸蹈海自殺抑或其他原因致浮屍碧海，有待東區警區刑事調查隊跟進，死因有待法醫剖屍確定。

女死者年約25至30歲，身高約1.5米，中等身材，蓄長金髮。昨晨11時許，55歲姓劉男子在魔鬼山岸邊垂釣期間，發現對開100米海面有一具人形物體漂浮，懷疑有人遇溺報警求助。水警輪及消防船到場撈起一名全身赤裸女子，證實已明顯死亡。水警輪將女子屍體運往西灣河水警基地調查後，召仵工將屍體運往殮房。
由於死者一絲不掛，警方也沒有發現其身份證明文件及遺書，死者身份仍不明，警方正設法找尋其家人協助調查，暫列作屍體發現案處理。

利申上面搵人啟示是事情發生後我偶然金水Facebook見到

其實我覺得美國會收到風有無人死
不過就緊係要係我地呢邊打開個缺口先
btw推

我個人嚟講覺得美帝即時知道死左人都唔會出聲，呢啲就是政治嘅黑暗，因為公佈左勇武唔會停，香港一定要攪炒重生，但是美國如果可以見到「和平」解決會好樂意，始終利益喺晒到

929 同101 記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

需要大量人手入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

係，現階段美國點會為咗香港同大陸搲爛哂塊面，幫你撚下狗就會

呢個我個人FF 唔準散播 我睇返金水Facebook comments好似話有蹤跡

你有無試過叫親人 去認

再唔認 隨時燒左 就石沈大海

push

Democratic陀衰家特別是Obama條死仆街

Facebook 有個人做咗分析
希望幫到

推

上金水Facebook睇睇返條女唔似25~30, 但是我屌我自己再忍唔住做偵探 我不再做回應

幫手推 巴打要幫手既話 我可以幫幫手
住係ny

Ok 都多謝你覆 做偵探 係連登會死

有咩事等多幾日，已上Facebook cap低疑似親友同埋目擊者對話 防出事你可以去金水album到睇

Ok

今日睇完侵侵個演講就知奶野啦 和平地維持香港民主是雙贏 雖然一向撚狗

你用黑警黎比 妓女都可信過佢啦

無料但幫手推！

有個fb專頁有做統計分析，睇睇幫唔幫到手

幫我推

但好似連名都搵唔到

新戰線，幫pish support!

推推

推
香港警察知法犯法
要記低佢哋嘅罪行

推爆

如果炒車咪柒出國際

樓主要名單
唔係要連登神探對每一單案猜測

要FACT and stat

連登仔

Tui

巴打，好難有名單，名單都係傳聞

我覺得你可以用嘅資料係：

1. 三位消防員爆料嘅資訊
2. 自殺率不尋常升高嘅數據 （之前見過嘅長文）
3. 新屋嶺虐打個案（可能美國已經知，因為國際特赦組織嘅報告）

任何仁燈迷唔知用唔用得著？

要求美國中情局去介入去調查

Pushhhh

咦，啱啱睇清楚，
原來樓主唔係見記者嗰個

記住話係疑似名單，唔好俾位人地入

#929GlobalAntiChinaziMarch

Agge根本就無確實名單 我地好難有證據..
將上面依位巴打講既話比美國佬仲好

Pish

推呀

Agger 消防員已經比咗啲好實質既野我地

推左先

唔好畀fake news 人呀....

推！

無確實資料就 hold 住先啦

比人話 fake news 就麻煩

盡一份力推

無跟咁貼，打鼓幫推

2019年香港自殺資料統計

下載PDF:

推上熱門先

推撚爆佢

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

tui

加油

幫推
多謝巴打

依啲po就冇人推
個個咁鍾意做神探，但叫佢哋幫手煲大係咁難嘅事

巴打除咗NY仲會去邊？

推 CIA

pish

推呀屌
巴打好勁

小心名單內有流料，導致外國以為你提供fake news，影響成個運動既觀感
小心處理，小心處理

你大可同外媒講明，名單中有可能包含流料，因為香港政府已經同俄佬勾結，使用相同既假新聞招數去搞散同抹黑香港人

椰子

831

唔好再post呢兩張，啲地址好多根本唔存在，肯定流料

巴打要小心查個名單

pushhhhhh

612 721 831
多謝巴打

炒車會好大鑊 唔建議

辛苦巴打

立即普選 否則攬炒

721
811
831

推推推

ピシャリ

屌 推呀 正經野就推唔郁

我明白巴打係想引起外國勢力關注，但必需謹慎處理 juicy 嘅「評論」同埋「神探推理」。

建議睇手足們提供嘅可疑個案同時，參考以下網頁嘅死亡個案數據記錄，同埋引用相關新聞報導。

「2019年香港自殺資料統計」:

美國有情報員收風

又有間諜衛星

連拉登都搵到出黎

點會唔知

佢地係想借我地把口爆出黎

上次聽證會有個眾議員唔係話已經導致有人命傷亡咩？
可唔可以問下係指邊單？

清算

推啊

多謝巴打幫手

同埋點解無端端爆人地址出黎

倪匡

Push!

Push, 但小心俾咗啲fake news人

AGGER

Agree

推，大家幫幫手

推到上熱門的最頂

幫推

樓主係之前喺沙田被廢老打果位區議員

不過我無資料比你， sor

btw邱文勁你同泛民有牙齒印咩
毛姨姨應該有部份名單
你揾翻泛民同事收集下味得

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

辛苦哂巴打

幫推啊

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

推咗先

巴打 多謝你咁有心先
不過真係驚搞到美國炒埋車 以後冇人信我哋
如果真係見面 請小心字眼 要講明我哋無法fc

當年臺灣仲係白色恐怖時期，陳文成事件（疑似被自殺）就係因為有美國政府/國會介入，先俾到壓力KMT

加油呀巴打

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

P牌人微言輕

樓主要小心處理。

如果傳Fake News，製造狼來了。日後有真料要人幫就難了。

無證實過嘅野就唔好亂咁傳出去啦on9

Pishhhhh

612 721 811 831 新屋嶺

推呀！

查明真相

推推推推推

IVE學生於理大Z座跳樓案
轉載於polyu secrets facebook
以下係9月7日墜樓事件的六大疑點
各位同學，特別係fce嘅麻煩花少少時間睇下🙏🙏🙏
懇請有連登ac的巴絲轉發
/////////////晚上7時許，警方接報一名男子倒臥在理工大學八期校園（Z座）南座地下，頭部有傷，當場證實死亡，初步調查發現，男子相信由南座11樓的空中花園墮下，理大證實死者並非該校學生。理大校董會學生代表李傲然引述現場消息指出，該名男子身上只有香港專業教育學院（IVE）的學生證及身分證，未有理大學生證。現場消息指，一名男子從Z座11樓空中花園墮下，該空中花園為一公共空間，非理大學生亦可進入。現場未有發出巨響，懷疑男子墮下時先跌在樹上卸力再墮地。警方到場後封鎖現場調查，有男女親友到場認屍。//////////////
疑點一：男子唔係poly學生，更非建築環境學院學生，為何會走到理大嘅一座偏遠block跳樓(天橋未整好，要落地底再上) ［見圖一］
疑點二：即使特登去z block跳，為何識得走上南座11樓的空中花園，fce學生應記得year1初來報到，嚴重覺得z block好L難行，要上南座11樓需要係4樓轉電梯，或者係走後門搭唯一上到11樓嘅電梯(外人冇可能會知)
疑點三：星期六成座根本冇乜人，又會咁岩選個少人的時候跳，而唔去Y core，都係高樓大廈，但多d人流，愈少人其實愈大機會俾人安排自殺
疑點四：點解唔睇cctv？既然關乎人命，z座又係新起，個個位都有cctv同自動開關，前後門都有，實影到佢點上11樓，除非poly一齊做場大龍鳳
疑點五：如果有搭過後門既電梯會知道，係可以直上十幾樓，而g/f係垃圾房同車路，會唔會揀Z座原因係因為方便運送，仲要直出到高速公路 ［見圖二］
疑點六：跳樓會冇聲？
未清楚：有冇可能是ive香港專業教育學院，混淆左poly hkcc專業及持續教育學院的學生，所以錯地方呢?"

延伸閱讀

網民對灣仔跳樓分屍案分析 圖就入去番最底fb link睇

#廣傳 #持續更新 #歡迎轉載去雙登 #推到全世界知 #幫翻譯同聯絡記者s

(新增俯瞰圖)

// 42歲外籍女子!

// 現場發現遺書，警方相信事件無可疑

// 上下肢分解，但現場幾乎無血跡。*網民提供（有相關圖片但唔方便po可能會被ban但已back up／打格）

//「有架 Eu泊响 近津敦治但車入面冇狗 」*網民提供

// 12分鐘出到新聞文字連圖（拍得住USP）

—————

以跳樓及屍體未被搬動為前提：

// 根據屍體發現地點（見新聞圖）可排除兆威閣A室為事發單位可能性（物理上無可能）

// 屍體上方為兆威閣平台（與新聞圖位置吻合），如果以C室或B室跳出，難度也頗大。

// 「兆威閣 B / C室」與其對面的「尚翹峰3座 B / C室」為唯二「高處跳下」可供選擇。

小結：但從物理角度，無論兆威閣或尚翹峰的可能性都非常低，因為前者是斜角同時要有足夠動能越過其平台，代表你要助跑然後從窗戶跳出；而後者同樣要面對越過其平台跳到對面街的問題。除非是由天台躍下(?)

// 上半身屍體在「六樓」*網民提供（尚翹峰3座平台為六樓，兆威閣六樓為普通單位，兆威閣或可排除）

—————

暫時存在之主要疑點：

1/ 事主下身赤裸，遺書由何處尋覓？如是事發單位，警方及其報導媒體如何判斷為該處？

2/ 承(1)，警方及其報導媒體如何判斷事主年齡及國藉？

3/ 若以跳樓為前提，肢體分離是可能的，但與現場血跡不吻合，警方及其報導媒體如何判斷事主為跳樓身亡？

4/ 事主上下肢體分離及「由高處墜下」，從生物角度絕對是瞬間或早已身亡，警方及其報導媒體如何判斷事主為「昏迷不醒」？

—————

補充資料：

現場記者—馬竟峯
results)

東網修改新聞文字之紀錄（已back up）
/
/

連登thread

推呢個
如果比所謂嘅自殺google spreadsheet出去就只係獻醜，因為我地無法證明自殺案係popo設局，好似亂屈人咁
反而淨係講不尋常嘅自殺率就可以推返案件調查嘅工作比中情局(如果佢肯查嘅話)
如果要幫手，我可以join

太子831 for sure
Ask any and mo e e for details

金田一呢!!

西貢俾降魔棍膠拖鞋打死 嗰單 進展如何

可唔可以叫佢地幫手查下831太子站既cctv
同埋新屋嶺啲人
好想知道真相

多謝巴打

交啲可疑自殺個案?
仲有運動開始失踪人口名單?

好難有名單
但係可以提毅進狗想整張假831烈士list

推 希望多啲人整合
下面果個link 未fact check 但有人睇到啲關鍵又巧合嘅嘢

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

p

小心FAKE NEWS

幫手推

推推推推